入元朗，破迷障，反黑幫

2014.928到今日2019反送中，
行左幾多次？

回歸廿二年
呢班黑幫中共點虐待我地香港人？

走左的咁多位巴絲打，我地同你繼續打落去！

黑幫龍頭唔係和哥駒哥林鄭，而係呢件豬頭習！
對準政權，勿忘初衷，香港本來就是反中國的革命基地！